馬勒當拿係過身唔係過生

終身監禁唔係終生監禁
人身攻擊唔係人生攻擊

閱。

人生馬戲團唔係人身馬戲團

上帝轉生

其實兩個字唔同音

但係好多人鍾情於人生攻擊

學生學生